Krazy 8兄威力大 Cowsep全力支持Krazy 8兄

將班仆街青政輔仁狗偽獨派撚狗咁撚
一個挑一百個都仲佔上風 威風凜凜
講真 啲料係假 就唔會有咁多仆街幫手護航啦
人哋Krazy兄一講嘢就成班入去屌鳩佢 咁緊張仔 唔係身有屎 驚條春呀
講下嘢都唔得？人哋圖文並茂 駁唔到？
跟住游蕙禎仲要親自響tg群瘋狂爆粗罵鳩Krazy兄 但係又反駁唔到人
沿途就係見到啲波皮黨狗公吶喊助威 黐撚晒線

垃撚圾

垃圾 駁唔到

離開keyboard同電腦
夠鐘出去覆診喇

收撚皮啦 我喺hku上緊堂呀屌你

krazy8威力大

Krazy8威力大 小弟cowsep敬佩萬分

Krazy 8威力大！

屌你老母呀Cowsep